點解廁紙要有花紋

有咩用

波浪紋可以增加廁紙同屎眼嘅接觸面積，等你用更少嘅廁紙去抆更多嘅屎

賞心悅目

咁點解要扭扭粉唔就咁通粉

凹凸多咗冇用空間 卷起上嚟 體積變大可以用少啲材料